屌你車狗

出撚曬垃圾契仔安 mola達同雷斯
姐係睇唔起我地暴鹽姐？

屌你老母賤種死獌狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街

系

魚拉突
啪啪啪